如果僱員表現不理想，係咪可以解僱佢？

其實香港納稅人係僱主，點解唔可以自己話事請啲咩人幫自己打工？

唔好講道理喇

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

集體逃稅啦